\section{xAPI}

Vam planificar posar el \acrshort{xapi}
en aquest treball.

Però ens va donar complicacions
i vam descobrir que no és
tan fàcil com definir les
tres claus: actor, verb i objecte.
\\

A causa de les dificultats
amb el \textit{plugin}
\texttt{logstore\_xapi}
i que els \acrshort{xapi}
són complexos, finalment vam
abandonar la idea de fer
transformacions a \acrshort{xapi}.
